主人肝指數過高一問

諗住同佢絕育 驗完血發現肝指數超標5倍
醫生話 老年貓出現呢個現象係正常
但我隻貓只係半歲大 擔心佢係先天性肝衰竭
依家每日食一粒肝藥 睇下2星期有冇好轉
想問下有冇巴絲遇過呢個問題？

推